遏阻中國海軍 印美日將於孟加拉灣聯合軍演

〔即時新聞／綜合報導〕中國與印度近來因邊境問題發生嚴重衝突，在印度洋徘徊的中國軍艦更是異常增多，不過印度與美國、日本10日將在孟加拉灣舉行馬拉巴爾（Malabar）聯合軍演，為期10天，印、美、日都會派出航空母艦與準航空母艦參加，重點將會擺在海上巡邏、偵察、反潛和航艦聯合作戰。

《印度時報》（Times of India）報導，印、美、日的演習船艦將會先在清奈集合，總共約有15艘左右，印度專家認為，此舉有遏阻中國海軍在印度洋意圖的效果，很明顯是針對中國海軍不斷擴大在印度洋活動而來。

消息人士指出，美國會派出搭載F/A-18戰機尼米茲號航空母艦（USS Nimitz）、1艘提康德羅加級（Ticonderoga-class）導向飛彈巡洋艦、1艘洛杉磯級（Los-Angeles-class）攻擊潛艦，以及3到4艘勃克級（Arleigh Burke-class）導向飛彈驅逐艦組成的航艦戰鬥群。

印度則由搭載米格29K（MiG-29K）戰機的維克拉姆帝亞號（INS Vikramaditya）航艦，率領6到7艘一線軍艦和1艘俄製基洛級（Kilo-class）潛艦參加。

日本海上自衛隊則會派出被稱為準航艦的「出雲號」（Izumo）直升機母艦參加聯合軍演。

聯軍打支支

055 萬tons 已下水

支那 vs 美、日、印

支那艦隊應該會2日全滅

隻遼寧廢輪黎完香港, 好快快去印度洋受死啦！

嘩 班馬 呢鋪正阿喂

去印度洋打聯軍囉

快！唔好得個講！

震懾支那

日本等左好耐

想搵機會打柒支那好耐，難得印度洋有得開P！

不能不佩服印度做到野
唔打得都睇得
中國 屌你仲係度打飛機

聯軍係印度洋有3艘航母

遼寧廢輪唔過去晒馬, 真係講唔通啦！

印度原來仲有美日聯軍係度

唔怪之得咁夠pop

化骨龍=中國

原來遼寧號係搵香港做避風港

有冇機會比廢老見證遼寧落海既歷史一刻
佢地等左百幾年啦

其實仲有澳洲

唔好學北洋水師龜縮係港灣內呀

出去打過啦！

印度洋d支那艦隊會唔會過唔到馬六甲, 返唔到去？

口交部：係印度洋問題中我們已經取得重要的階段勝利 而我們並不希望再用武力解決 希望可以開啟談判會議

睇得？ 點睇？

比左巨額俄佬研發5代機

點知爛尾

阿叔 你部遼寧號咩年代 自己講啦

003開始緊啦

你個豬腦停留係咩年代？

有冇人開盤，真係打嘅話，強國空母頂到幾粒鐘？

1打3, 90分鐘比盡佢

真打腳都震埋起到機先算

003 岩岩先開始 美國用緊既核動力艦
你先而家整 機師得40個
整得船又未擺得出黎
你話 中國幾時睇得又打得

印度買到既野你支基本上無可能買到

越南都係

架爛鐵出黑煙出到咁
係威既

印印部艦載機係用緊MIG-29K

垃圾

打咩呀，d艦長將軍隨時成家都係美國人

整多次16國聯軍

你岩
大家都是美國人不用分那麼細吧

呢隻就真係公認垃圾:

原來我發現同五毛溝通真係好難

佢就咁掉句垃圾。。

izumo

無得溝通, 都唔係正常生物黎

人類係無可能同豬溝通既, 係咪?

駁唔到一句垃圾就夠晒權威

共橙黨gogogogo

太行到底用得未

飛得起已經好犀利
唔好期望孭多兩支飛彈啦

等睇大戲

重搵黑警保護

俄羅斯都唔只第一次當佢水魚咁禁啦
T50個引嘴咁核突點隱身呀
印度佬就以為架野接近量產
所以咪比一大筆錢諗住到時廠可以落戶印度
點知部野仲有大把技術未驗証

用緊好耐啦 部分j10,11都換裝啦
而家講j20都用緊ws15啦